# container registry

Cơ bản thì Container Registry chỉ là một dịch vụ lưu trữ Container Image, phần còn lại liên quan chỉ bao gồm làm sao để dựng một Private Registry và sử dụng một Public Registry ra sao để hiệu quả. Tương ứng với công nghệ Container Docker, thì sẽ là D